NI_MemoryR.v
@@ -1,0 +1,68 @@
+Require Import MachineInt.
+Require Import AbstractMemory.
+
+Module NI_MemoryR.
+
+Module Context.
+Definition nb_memories : nat := AbstractMemory.Context.nb_memories.
+End Context.
+
+  Definition NIMem := list NIbyte.
+
+  Definition Glue (st: NIMem) (abs_st:AbstractMemory.Mem): Prop := True.
+
+  Definition Inv1 (st:NIMem) : Prop := True.
+
+  Module Load.
+
+    Definition Guard (st: NIMem) := True.
+
+    
+    Definition action (st: NIMem) := st.
+
+    (** *** Obligations de preuves 
+       L'obligation de preuve d'un raffinement doit prendre en compte l'état
+       du système concret et l'état du système abstrait pour énoncer la
+       préservation de l'invariant de l'abstrait au concret.
+     *)
+    Theorem PO_Safety_1 : forall (st:NIMem) (abs_st:AbstractMemory.Mem), True.
+    Proof.
+    trivial.
+    Qed.
+
+    (** *** Simulation La propriété de simulation doit énoncer que
+        l'action préserve l'invariant de collage. 
+     *)
+
+
+    (*
+forall lim : nat ,
+Guard lim
+→ let B := action lim in
+let AB := AbstractMemory.action lim
+Glue_1 B AB
+    *)
+
+(*
+forall ( B : NIMem ), forall ( AB : AbstractMemory.Mem ),
+AbstractMemory.Inv_1 AB
+-> Glue_1 B AB
+-> Inv_1 B
+-> Guard B
+-> let B' := action B
+in let AB' := AbstractMemory.Load.action AB
+in Glue_1 B' AB'.
+*)
+
+    Theorem PO_Simul : forall (st:NIMem) (abs_st:AbstractMemory.Mem), True.
+    Proof.
+    trivial.
+    Qed.
+
+  End Load.
+
+  Module Store.
+
+  End Store.
+
+End NI_MemoryR.
